聽到太古城合唱《願榮光歸香港》 係咁喊

大合唱果刻好震撼 好觸動人心 終於明白點解d人聽到國歌會喊 係一首屬於真香港人既歌

Hong Kong Nation

做香港人好驕傲

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

有冇觀塘友聽日想喺sell hk練下歌呀

Next:
聽晚嘅世界盃外圍賽 香港對伊朗

黎明來到

有冇得買飛

fyi:

即場有得買，大球場見

一早買左，大球場見

好thx巴打

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

有冇九龍區呀